# Chipper 
*cheap + Twitter = Chipper! (как twitter, только для бедных (без негатива))* 

## Описание
Приложения помогающее людям делиться информацией в коротких сообщениях.

Пользователи могут размещать твиты и удалять. Также могут просматривать сообщения от других пользователей.

Модераторы могут просматривать скрытые профили и удалять любые твиты пользователей

## Терминология
- твит -- общедоступное короткое сообщение размером до 120 символов. Может содержать вложения (картинки).
- лента пользователя -- набор твитов для конкретного пользователя от тех пользователей, на которых он подписался. Твиты отсортированы по дате.
- профиль -- информация о пользователе: био, никнейм, дата рождения

## Роли
- Пользователь -- делится информацией, получает информацию от других пользователей
- Модератор -- обеспечивает соблюдение правил площадки 
- Администратор -- курирует работу модераторов, обеспечивает работоспособность площадки

**Администратор** наследует **модератор**, **модератор** наследует **пользователь**.

## Пользовательские истории
- **[CP-1]:** Я как **пользователь** хочу **редактировать свой профиль**, чтобы предоставлять актуальную информацию о себе
- **[CP-2]:** Я как **пользователь** хочу **размещать твиты** чтобы делиться информацией и новостями
- **[CP-3]:** Я как **пользователь** хочу **удалять свои твиты**, чтобы размещённая ранее информация перестала быть доступной
- **[CP-4]:** Я как **пользователь** хочу **менять видимость своего профиля** , чтобы ограничивать круг лиц имеющих доступ к профилю и моим твитам
- **[CP-5]:** Я как **пользователь** хочу **просматривать твиты других пользователей**, чтобы получать от них информацию
- **[CP-11]:** Я как **пользователь** хочу **просматривать ленту**, чтобы быть в курсе последних новостей от других пользователей
- **[CP-12]:** Я как **пользователь** хочу **подписываться на других пользователей**, чтобы они отображались у меня в ленте 
---
- **[CP-6]:** Я как **модератор** хочу **просматривать профили любых пользователей**, чтобы чтобы искать недопустимую информацию в профилях пользователей
- **[CP-7]:** Я как **модератор** хочу **просматривать твиты любых пользователей**, чтобы искать недопустимую информацию в твитах пользователей
- **[CP-8]:** Я как **модератор** хочу **удалять твиты любых пользователей**, чтобы не допускать распространение недопустимой информации
- **[CP-9]:** Я как **модератор** хочу **блокировать любых пользователей**, чтобы пользователь не мог продолжать публиковать недопустимую информацию
---
- **[CP-10]:** Я как **администратор** хочу **редактировать список модераторов**, чтобы модерацией занимались нужные мне люди 

## Схема REST API
- GET /posts/**\<user\>** для **[CP-5]**, **[CP-7]**
- ...

## Экраны 

- Экран добавления твита **[CP-2]**
- Экран изменения списка модераторов **[CP-10]**
- ...